我的英雄學院270，粵語正體翻譯

Read in TG：

本身覺得今集死柄木會搵人祭旗，但既然演出咗死柄木進化，下期應該真係會有英雄死

同埋如果翻譯有不通順之處，請務必話畀我地知，非常重要！

連登我英集中討論區 (9)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡我本人：

不用執笠很開心

呢本野已經畫到唔知做緊乜撚
d圖完全唔連貫

橫店都吹到條中二病傻尻咁撚勁
下集秒哂啲英雄算啦

推唔到

又想點

個單眼佬死硬

冇呀想幫你推

你呢個拉嚟架清

p牌好似冇分別?順手撳左拉

69就算一次過學埋啲能力都未必夠打

已經唔記得前邊
醫生有技術複製再授與？定靠afo幫手授與

Afo

呢套野係咪唔會再有校園劇情feel到有食戟最後秒贏1席嘅影子